求助 玩天龍手遊比人昆錢

小弟係2018年10月開始玩反天龍手機game 玩反個陣識左一個人。一開始又好好心 帶住我玩。 過左幾個月之後 我收左佢一個ac 之後慢慢有傾下計。 咁佢就話手機積分可以換itunes卡 然後話有30張1000hkd 平放比我 問我要唔要 咁我就想話收4張 過左2000hkd 比佢 點知佢又開始用不停理由借我錢 又話會比反同等價值itunes卡比我 點知物柒都無。 又話自己假結婚要律師費 如果坐左監就照顧唔到老婆同啱出世既女。 咁我心軟又再借。 點知而家佢1蚊都無還過。下面有佢照，部分收據同對話。 金額大約借出8萬左右。 之前收左佢既ac佢仲要改左pw 再賣比其他人。

人蠢冇藥醫

睇唔睇到咩字體

點解香港咁多水魚蠢人

而家有係電子報案室報室同搵左收數公司 但佢仲好撚串。 係game爆左佢全名同電話。 佢仲好型咁。 收數公司叫我唔使同佢廢話 交比佢地 但到而家都無消息。 我上game提大家小心個陣 發現有其他人受騙 不過金額無我打

佢講到人地要生要死。。。 又話要奶粉錢 咁傾過半年 諗住信得過。。。。

唔講呢啲點氹到你俾錢佢啊

唉 佢一開頭講到真一真。。。 真係信錯人。。。

列作傻人發現案

唉 我都知我蠢 咁都信。。。

唔好咁啦 師兄 我都係好心先借

入500比我先

好心同蠢係有分別，唔該分清楚，唔好乜都賴落好心到。

如果師兄們有多啲資料既 幫下忙
佢全名 羅偉諾 Lo Wai Nok
搵過收數去佢屋企 但收數話吉屋吉左2年

咁佢後黎講到屋企無錢開飯 個bb無錢入奶粉喎？

昆我條友都叫偉

我屌你真係俾錢好過啦
我老母冇錢火葬啊而家俾錢我呀 on9

我都好撚窮啊
冇錢食飯
師兄
借兩三萬洗洗

唉 唔好串我啦 我都知衰 以後真係理得人死。。。
而家想睇下點收呢條仆街

爆啲資料上嚟先啦

借刀定假膠？

你抵撚死架喎
BtwCE幾分？

咁你不如借多3 5千比我
我都要應下急

全名 羅偉諾 Lo Wai Nok
有個家姐 聽講有案底
電話號碼有 66332960, 68516182
舊地址:朗屏村錦屏樓410 收數話係吉左2年
問過鄰居話有搞毒品

希望樓豬係假膠啦

真事。。。

比人昆曬啦。。。。

我都想係假。。。

錢就收唔返架啦 佢都冇逼你借比佢

一開始係話賣卡比我 同賣ac 而家卡又無 ac佢又再轉賣左 淨係咁都拉得瓜

警已報 但係好似未做野。。。。

樓主真係蠢撚過俾點數狗呃

點解你會有地址

會借係因為玩天龍既人都係重課金 我見佢ac起碼課過6,7000先會借。。。 點知個啲錢 係佢呃其他人幫佢充值

佢有比過其他人 我上game爆佢名個陣有其他受害人pm我 話我知既

你好慘 但你好豬

推下咁

已經知道樓主係垃圾mk佬

你走啦，去香討啦

我都知 唔好屌我啦。。。

我唔係mk仔黎。。。 佢張相係人地比我架。。。。

我想講收數佬都難幫你

佢地話盡緊努力 警我都報左 有佢銀行號碼。。。

痴線 咁唔叫呃你啦 你自願比既 憑咩要人地還錢 借據都無張 得whatsapp 對話 有鬼用咩

咁撚易呃傻鳩毒撚錢
然後上黎借連登幫你
警察都幫你唔到啦大佬
仲要比大陸佬呃
睇番對話人地句句都係問你拎
你就係咁ok ok
警察受理都唔知點幫你

有曬銀行過數記錄 佢都有話會還錢 不過1蚊都無比過

你要知道佢個人嘅位置喺邊，真地址就簡單得多啦

不過條友串撚到咁 實呃左唔少人同唔驚死

你借俾佢啲錢 你自己放哂落隻game度應該仲勁

講就講 咩都無還過

實係。。。

收數佬收幾多幫你

有5,6個受害人 我係game提完其他人 就有好多人開始pm話我知。。。

3成

樓主 我冇錢開飯 比1000我救濟

樓主你過5000蚊俾我
我幫你拎翻4000蚊翻黎

想我哋幫手？
兄弟入住$500嚟洗下先

喂 人地兩句鳩up 你就即時過數比佢 你要比錢佢唔肯唔要咩 一次兩次 借左十幾萬出去先發現有問題 你真係要去驗下智商 唔係串你 真心 可能你之後仲會犯同樣錯誤

真係唔好諗住追到 上網賣野呃人個啲都未捉到入去坐 你呢啲私人恩怨更加唔需要諗太多

同埋條友咁串 分分鐘人在大陸
驚你香港警察有牙咩
不過我支持你報警呢個行為

借錢俾大陸仔仲要裝we7,抵俾人呃

一開始係用whatsapp 之後佢話比人望到上線先轉wechat

攞唔反都唔會放過佢 拉到佢坐 廢事有其他人中招

我cap左一部分 但我係證實到佢有收我錢 同佢話過會還錢

會借係因為玩天龍既人都係重課金 我見佢ac起碼課過6,7000先會借
其實你知唔知6-7000蚊係任何game黎講都唔算多
我玩個隻星矢都over呢個數
再加上親戚借你錢都未必會還 何況網友

做騙子真係易做...呢個年頭咁撚多蠢人...

我好耐無玩過 個陣真係唔知。。。

唉

冇人屌5p字

唔係重點。。。

所以倫敦金先咁多人受騙

咁又點 佢借完你錢 唔還 又唔係刑事罪行 小額錢債又上唔到 民事分分鐘洗你百幾萬

報警拉左班仆街。。。 如果警察起到地址 肯比我 我就叫收數日日搞9佢

一開始唔係借錢 我係同佢買野 佢無比貨我

睇少啲tvb

唔好傻啦 條數一定收唔到
11萬 佢搵人搞佢搞得幾多個月
仲要得3成

比夠5成我都得 錢唔係問題 佢個人仆街先係問題

樓主係on9
但條大陸mk仔咁撚仆街
d人竟然唔撚幫樓主
on撚99

多謝你 我都知我蠢 但我唔會比呢條友好過

你唔係為拎返錢既 又有錢既 去搵私家偵探 起完佢底你想做乜都得

而家就係我啲錢比佢呃左 老實講7,8萬有幾多 遲下做野1年都搵得反 但條友咁 我一定唔會放過佢

你可以點唔放過人地咪撚天真啦

幾皮俾私家 幾皮做收數
再告佢欺騙

佢呃完我 好似無野咁 繼續打機 我一上game爆下佢名 就即off

22

驚樓主再俾人昆 提一提樓主
依家啲手機game有堆幾百蚊千幾萬點數
頂裝滿石係昆狗黎

傻豬

中左一次招 我以後都唔玩手機game啦

殘體 完 blacklist 上一頁

智商稅真係要交
咁撚離譜都信
樓主平時係咪無乜朋友
難得有人叫下你兄弟就上曬身以為自己行古惑咁撚樣兩脇插刀幫兄弟係咪
笑到仆街你出到收數都收唔到佢皮，我真係諗唔到你可以點樣令佢唔好過

一定會追究到佢坐為止

仲用電子報案

人而家不在香港

樓主幾歲

有冇咁天真呀

又一個on9仔，7左都擺上黎

我放上黎比你笑 無所謂 不過我提下大家小心呢個人 可能有其他人都會中招

咁撚奇怪 一時繁體一時殘體

講真呀
其實唔洗你提
正常人都知係伏

仲衰撚過game入面啲bot

我幫你啦 但你借住5000比我應急先ok? 無錢開飯呀

都係同一個人

個撚樣咁串嘅？搵私家偵探搵佢出嚟搵人做獲佢啦，大拿拿十幾萬仲串過馬撚

我等緊警方同收數做野先 我都一直搵緊呢個人既資料

依家d私家偵探有銀行no.同名基本一定幫你搵到，不過價錢都唔平，但係條友咁撚串，唔好放過佢，我覺得真係值得

我覺得警察會做野先？

天龍手遊玩家十個有七個都有問題，樓主係其中一個，咁都比人呃到

8萬 你都幾有錢

之前真係唔知係咁。。。

反你老母，返阿
弱撚智
正常人都唔會咁俾人呃

唔知真定假
你預追唔返筆數啦

我都當左無先 但都報左警

有排啦警察做野 電子報案過成個月先開始幫你處理都唔出奇

唔緊要 我等得

錢事少 面子最緊要 支持你唔好放過佢

除左講句白痴 我都諗唔到可以同你講咩 ......

樓主智障還智障

但對方咁撚串真係睇唔過眼

最斃就係對住呢d咁既死mk
我地乜都做唔到，起底公審都無撚用

多謝你

如果真係起到 有地址好夠

我都知我蠢 但見到條友咁 一定唔會就咁算

佢憑自己本事借，點解要還？屌你老母

下次有錢記住醫左個腦先 唔該

等警察
樓主好天真

8萬

8萬幾 真係驗智商啦

玩埋垃圾game預左既啦

證明樓主平時開善堂

分開4,5個月 一共有8萬

又係賺夠想俾你賺吓咩
用吓個腦都知點解要益你啦

錢就收唔到嫁啦，無借據佢每年還100蚊 都得，警察會話證明唔到佢唔還
既然你覺得8皮唔多
不如課比蝻亞狗比d教訓佢

佢話因爲andriod機 唔讓用apple store所以先放比我

無收據 收唔到錢 都證明唔到佢有還 我比左5月1限期佢

咪姐係你貪心囉

當交學費啦 3 9 唔識7都借幾皮比人
我借20比唔熟既fd都驚收唔番

反你老母
字都唔識寫抵俾人呃

咁咪睇下警察show唔show你

樓主呢d傻系多數係肥矮毒柒

傾左3,4個月 佢講到好真 而且買佢ac個陣 真係收到 無諗過佢會千我

無計啦 人一生點都會中伏

係係係

應該會 我上網問過 另外有個case都係呢隻game 不過搞左半年

同你一樣

第一次就昆你邊有之後嗰幾皮賺
陪你打吓機就有幾皮賺好過做雞

無計啦 無諗過會有咁樣既人

唔怪得香港咁多人唔使番工，
咁樣呃一呃就幾千

樓主張提款卡係咪自爆左全名？

人蠢無藥醫，貪埋啲小便宜

你拎哂8萬去收佢數咪得

俾女人呃已經夠on9
仲要俾男人呃

喺香港地，個b無錢入奶粉都有人信？ 係咁無錢，都唔會有電話同你we柒吹水啦，仲要打機

睇你d錢，遲早都係俾人呃哂，不如捐哂去好過啦

見到既 無所謂

你覺得我係為左小便宜先會借咁多？

比囡呃都話 仲要比佬呃
即係你係話你豬西既
網絡上 3 唔識7
好人有好報呀？
你幾大
去報警啦

收數話收3成搞緊

報左 不過我睇下有無人認到呢條友 有多啲資料

樓主=外賣仔

經一事蔡一智 講到錢親兄弟都要諗下先借

我都明

Tai ho kwan
太好坤

話係佢fd 又話偷左個仆街錢 奇撚怪

肥雷神 • 5h
完全封鎖

除左話你on9我諗唔到可以講乜
d圖我睇都廢事睇 成個廢佬咁中埋d低級騙局

你求其篤入一個日本抽蛋game既post
講緊每月/每個活動$5000以上都係唔少人既日常黎架咋

我用自己實力借返黎，點解要還

想問下呢個情況會唔會有d公司係做專業追數可能收50%咁幫你收返條數

佢搵左間30%

大多數都係收30 不過佢要地址 仲未搵到。。。

畀5000我，我幫你追條數返嚟

反咩撚野

好人好者打簡體你都信 抵你俾人撚

我收六千，收齊數另包打佢一身

樓主幾大？好似無讀過書咁

點解過往咁多呢啲畀人呃嘅事例 你都仲係要做其中一份子 真係戇鳩
課金就官方渠道啦咁簡單嘅常識都唔撚知

下世唔好再做豬喇

樓主認真我可以搵人幫你追返啲錢
大約3萬蚊
有意PM我啦

On9仔
當交學費啦 三唔識七借咁多俾人
開善堂咩

又一次證明俾大錢玩手機驚既個腦9成都有D問題

戇鳩仔

1q都無得屌

屌 見到樓主呢D白痴仔比人呃真係好撚心涼

屌 自己水魚咪撚拖晒全世界落水啦藉頭
你真人應該成隻豬咁

就係多得樓主所以世界先有咁多騙子

樓主雖然抵死。。但香港人真係接受到呃樓主個條仆街嘅行為？咁嘅人真係社會垃圾黎喎。。。

騙子無處不在
冇人話佢唔仆街
但你自己蠢怪得邊個

樓主俾左錢就當買左教訓
但個仆街可以逍遙法外，無辦法制裁？

唔怕啦，樓主大把錢

要制裁咪報驚囉
上嚟開post把撚咩

買卡一直唔交貨
借紙又冇簽借據(睇等律師答我有效)
呢兩樣野都係灰色地帶

ON9仔

樓主希望你收得返。

呢個post 大部分笑你果啲垃圾應該都係弱智，樓主唔洗理佢地。佢哋自己一無是處所以先鍾意笑人拎返少少自尊

點解可以咁撚蠢，當交學費啦小朋友

得樓主唔知

六七千就叫重課
你諗下佢課得七千但昆到你八萬就知抵到開巷

今時今日仲玩埋啲垃圾手機game就係on9既根源

反你老母

22歲人 諗住之後一年搵7-8萬 又用成8萬黎課金

笑撚死

樓豬庇護工場返工都有錢課金

正常幾百蚊都要問個陌生人借都知係呃錢啦
樓主應該好有錢

樓主都未開始返工出黎社會
已經有8萬幾
而且都未必係佢全部身家
屋企實有錢啦

熟嘅frd都未必借錢啦
三唔識七你走去借錢比人
明知債仔最撚惡 你根本吹佢唔漲

財 到 光 棍 手

樓主，我細個玩巨商都好似你咁傻畀人昆。但畀人昆多咗就警戒心好強
有少少同情你幫你推下

我有條計應該會令到佢還錢
不過我自己兩個星期冇食過野
可唔可以過住五舊水比我先？

想知條數點樣滾到去8萬
借咁多次1蚊都冇還樓主仲可以唔停

之前成日上新聞中年女人俾人呃幾百萬
見都未見過都係咁
借完一次又一次

手遊? 手你老母個遊啊

啲人有個心態就係
如果佢係騙子,同佢嘈咁之前既錢咪冇晒?
寧願呃自己繼續信落去都唔願相信佢係一個騙子

比5萬我我幫你追返
1星期

5萬我追得返可以加隻手/腳

咁又唔好咁絕 一隻手指咪算

好癲

我都唔知講乜好
係咁送錢俾人咩事
500完轉個頭又500
唔怪得香港咁易呃錢

1個人報無用架,要警察做野就要十幾個苦主一齊報
搞大佢先有用,試下東張西望啦

私怨撚死返去Facebook
手你老母遊

你有能力借咁多比都會覺得課6,7千好多咩

揾私家偵探查佢係邊先啦

警察一定唔會做嘢
搵定私家偵探啦

見到好多人有覆 有支持有踩 其實我想講 如果真係信一個人，係唔會諗到比人咁樣呃。 我同佢識左3個月差唔多日日傾。 另外 其實我都報曬警同搵左收數。 不過我放上黎係睇下有無人認到呢個人，有多啲資料比我。 中意屌我咪繼續。 支持我既多謝你。 如果有人識呢個人 或者有佢資料既 希望你提供

如果只係我一個人比人昆 當然係我傻，但其實有4,5個受害者 只係我之前唔知。 部分佢個人資料都係受害人提供。

單單受害者都係講信個騙徒
點解你唔可以係呢d案件吸取教訓

另外 我一開始全部都係銀行轉帳， 而且係佢名。 所以我無諗過銀行轉帳都會呃

人蠢就當交學費

樓主真係好撚醒目

有真名 銀行帳號都會呃 我真係蠢 正常人都諗唔到

兩個字講完：戇鳩

講真，佢押埋老母俾我都唔會借啦，真金白銀借俾3唔識7嘅人，你對金錢嘅觀念應該好薄弱，你咁後生，當交學費囉

講得好

借成萬萬聲

大陸閪都好信

Tg:argo1284

如果你地有呢個人資料 幫手提供下

昆狗既fb

以下係昆狗個老婆whatsapp icon. 如果有人識佢都可以幫幫手

推下

報警未

網上報左 不過人不在香港 未有得深入搞